就團飛件事睇 PD489真係好肉酸

明明一開始件事應該係FOCUS係係咪有人賣團飛
但因為自己拎到既飛位差
變左做爭取靚位既問題
個個站分飛方法都一定一樣架咩
點分都有人唔滿意架啦

利申 個位 唔順太差又唔叫好好

無跟團飛買 但係識櫻首master 佢好人黎..

想同導b 一齊睇con 要典做？

叫佢換張靚位比我Ok?

我手臂練左好耐 唔想比你隨便摸==

d靚位派曬出去啦==

你個黃牛妹妹係入面?

原來范善唔識打咁有先見之明
導狗怪錯佢了

係==佢有先見之明叫人唔好跟團飛
佢E家應該冇飛係身

我個牛黃妹妹係以前中2過我既C妹黎..

介紹?我幾靚仔

乜事情 我團飛買左

唔係有著數邊個得閒同你出嚟擔大旗

有冇買飛牙CHING

不了，見到陰毛 空降 整容 就唔開胃

我見到牙降都唔開胃...好彩有牙周

導清記得唔好邊睇邊自慰。。

唔想出去保釋你。。

團飛=垃圾

摸完手立即沖入廁所!

緊係摸手嘅瞬間大爆射啦